夏蕙係雞係公廁

何以見得

唔好唔開心，仲有魯芬姨